林奠連宣布撤回嗰段講話都係分化緊我地

「少部分別有用心人士」

「衝擊一國兩制」

我真係唔明佢係真蠢定係黑武士

總之香港人唔收貨

唔好諗住分化到我地，我地核爆都唔割

不過邊個接受袋住先就割邊個

五大訴求，缺一不可；
光復香港，時代革命。

一定咁玩
起碼減少一部分和理非

五大訴求．缺一不可
光復香港．時代革命